[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (39）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

啲雞真係痴撚線公司

繼續百屌

倒啦倒啦

慢你少少,用呢個

兩邊都唔使打啦 咁嚴

LMA 同肥仔摔角大戰

Playoff呀，屌
肉搏foul 乜

寧願兩邊一齊嚴

3個post

nba
mma

都算還好 如果可以再鬆啲就好睇
係驚攰死lma

Sor踩咗1001冇睇到

你三個鬥快開

今日D雞

白腸 gay

拆你屋

冇所謂

連線

我科

科

good hustle

gay-ddr-科

繼續上呀屌

我科爆數

呢場竟然搞冰科CARRY

打到好有火

有10分可以倒

基今日啲控波

ddr

DDR third TO
第二節咋...

入波緊要

笑死
冰科肚仔痛

Forbes 比人撞到氣門

禁區放題

harris有無咁好抽

基

倒啦倒啦倒啦

Gay 射3啦

基唔敢射3

永遠冇走雞

倒了

白腸比人輕鬆打點

C&S 明明有39%命中率

Time-out 叫得合時

射啦仆街

得伯母個post冇人覆

屌科努力多少少得唔得
一個pick就唔跟好難打落去

基今日遊緊魂

係咪隻揪

佢呢期都係

禁區中空 fake 一下剷入去都合理
不過切入得好柒

佢呢排都係

d moving pick

唔算遊啦 兩隊都手緊到傻

DDR今日算準

又foul

意粉又上場

垃圾刺手感一回冷就收皮

下次搵人九百幾就開定 post

4 g陣

倒水

白腸Goog blk

基終於敢射3

屌DDR

gay

Barton 咁撚勁嘅

屌醒基仔

3point

入了

佢重有個人係前面唔怪佢啦

ddr又to

著返對鞋先啦

咪入囉啱啱又唔敢射

低級TO

意粉 fade away

ddr？？？？

DDR做乜9

屌又點啊ddr

trash MODE

意粉

GAY BACK TO BACK 3

又要拓海呢啲role player救世界

意粉真係移動炮台嚟唔郁唔入

barton 勁到

白仔加基

屌barton又食意粉

鬥換血

白

基again

進攻大戰

禾刺頂住

白帝

白仔進化緊

白帝白帝轉身

2邊都無防

比Barton 打爆

完全守唔到

金塊murray真係好勁

兩隊有冇守過對方

任攻mode

ddr應該carry到攰。。。第二節好似冇咩點抖

勁撚到...

守唔到淨係鬥攻
實死撚硬

白仔太早foul trouble

屌

gay真巨頭

應該係d雞搞到大家都唔敢守

要我哋Murray出返先追到佢個pace

誒，好彩有白睇

白腸做乜春幫Murray pick白

塊murray 勁到

白腸直接舉起曬手隻腳郁都唔郁比人過

唉白腸唔守都算，行開唔好阻住白仔啦屌

好驚留唔住

馬刺個murray呢

點守P&R

驚食foul 都唔好咁

Murray+Jokic 2-men game屈機到

岩岩最後一攻都比基打唔比ddr

幾大份約都match

on9 點解d拋柴咁準 宜家nba發生咩事

基佬真巨頭 完全幫ddr遮柒

點會留唔到

po 有無得淨係計半場分?

啱啱white 咪示範左
一係all switch ，搵人協防內線
一係好似white 咁，早一步迫對位，避開個pick

都要俾基攞信心
同ddr啲體力都唔係無限

勿忘慢撚同Simmons

真兄弟

Ddr唔算啦
Lma foul trouble 白 foul trouble 得佢硬頂

又燈

adam silver食屎大

仲有兩年約 兩年後先諗啦

慢撚明顯差過白帝，放咗唔可惜，西門就經理人想出去R 大約點知柒咗

熊塞仆街開

岩岩起身求直播link

嬲到斷左?
熊以本傷人

上半場吹咁緊 下半場一定掉返轉

屌奶星有murray咪好 可以守返對面

幾點開返波

想訓覺

最緊要唔好黑, 鬆緊已經唔奢望

但佢嘅攻得啖笑

有屎忽仔幫手搶板就好

金塊記得一直射唔入

白仔 牙科 都肯揹完入去搶

難啲 有經驗就識調整

毒瘤呢個serious 應該都冇乜機會
比人重點打

魚腩好難唔倒水

毒瘤呀嘛

意粉岩岩比barton針住黎食

有morris就kick啲 morris三分都準

佢啲3分啲人都知要防
佢又唔似forbes呢啲開發到少少剷同中距
冇咩肉食

Poeltl 啲防守係想點撚樣？

BTW 今日Rudy Gay同白仔打得幾好

佢連wide open 3都食屎
後段有剷，但係慢之餘冇身材，比人頂一下就失平衡

肉腸2犯就算啦

科仔今場好j過上年playoffs好撚多

遊雲囉
冇經驗就係冇

擇六係咁

做咗熱門

佢2犯 lma 3犯 其中一個再多一犯真係好難搞

白腸打joker算係咁啦

屌你老味手都唔舉想點

想問邊個係毒瘤？

但冇晒25，綠，慢撚。。啲防守跌咗幾個grade呢。。

clutch shoot幾準
可以當奇兵用

我刺不嬲都係熱門, 出局嗰隻

我反而覺得係佢笨拙 撲出去實好易食foul 冇lma咁靈活

上季Forbes 由季中開始就比人睇穿哂
但今季一路都keep 到水準
3分到pull up 拋投都有

油雞4-7-9

應該可以完成tri-dou

除非3分變返上半季咁

係冇防守

有防就唔係300萬啦

算勤力啦 實冇白白咁好架啦啲防

Bertans

無人用都要頂硬上

繼續推

一開始white murray傷哂
佢都算俾球星撚得最多個個

點解叫毒瘤既

都叫進步咗少少

開波

季初改既名黎, 因為各種廢

Rudy Gay真巨頭
等AGG下半場開無雙！！！！！

季初啲3分得啖笑
又收700萬
咪毒瘤

希望我bb唔好再雷

因為季初冇防守 又俾人針住打 一出即倒水

科靚波

冰科(搶板)

8分邊夠倒

又入錯分 今次入咗落金塊分

一次過起曬屎綠同25，平時班嘢唔使理守宜家全部要頂硬上，係難啲

白仔好順喎

on9 ddr

ddr黎料

D雞好難捉摸

ddr 切勿派膠

ddr...

喂呢球又吹

返歸啦垃圾

燈撚到

縮得咁快都吸

多手

lma今日真係唔得 打唔夠時間冇手感

你俾咩直絕殺重好講

ddr走啦 出意粉啦

小白

真

講個笑話，蘿莉

lma隻腳

白仔差啲派膠 傳得咁差

lma好演技

哇屌lma隻腳差啲出事

好呀好呀鬥罰球

好采冇事嚇撚死

又迫害我刺

好彩訓得快

LMA打得差過ddr
但係大家屌得ddr勁d

吓真係zip到?

踩到millsap 隻腳

即刻收皮

ok我掌自己嘴

lma罰球都唔入。手感呢

同Jason terry一樣

同17年同一個位置，都係右邊底線

zip到

倒到5分

百屌ddr

要屌醒我 咁我可以再勁d

不要再說了

仆街罰球都miss

barton真係好撚勁

molamola

我而家問你一次！
魚腩！切忌！！！係咩？

有信心

開三個post

有冇小啲delay既link？

倒水第三節

請熄直播聽天由命

真, 呢度D人一睇就輸

lma拎波hi手感

pop 唔好又食t

笑左

倒到3分

見佢走埋去裁犬度就驚

收皮

barton dnlm

lma啲手感差到唔講得笑

有無咁勁

牙科又比人一步過

救命

要慣

agg手感差到

tip極都冇

個個啲手感差到

食屎ddr

missing everthing

作客贏半場當贏

互炒大戰

屌啦又倒水

繼續都係屌ddr都唔屌lma

靠對面手感吊命..

真巨頭出場

要輸了

唔掂， DDR LMA都無手感
白仔幾時carry

唔多掂

白仔痴線

白cls

牙科唔差啦哩場 係冚家啲運過晒俾人

Hammer dunk by white

白仔！！！！

個罰柒到

小白

dunk

炸彈式

come on white!

wtf

白帝憤怒了

但球罰球

小白！！！

屌你 小白！

士氣波 炒罰算啦

屌你迷白了 冰科死撚開

屌起屋企大叫咗出聲

炒FT

白帝士氣波

型撚到 馬刺邊有依D波嫁

block

頹撚到

我屌你老母白帝

白仔真士氣波

ddr即block返一球

+1

但球罰球都算炒得好樣衰

幾耐無見過poster

Ddr即刻整個blk

係美孚叫咗出聲

聖城（X）
白帝城（O）

白痴撚線

我吖媽問我點解彈左起身

2邊夾埋連炒十幾球 突然好似發脾氣咁衝入去入樽

whitee

咪撚再比波ddr攻啦

白好撚型

好型

又上水牙
好耐無見

你收埋佢啦屌

真係靠對面吊命
係咪連炒4球3

DDR連續派膠派咗三鑊
好彩有白帝一球士氣波叫番醒全隊

比magic強姦點睇

其實有冇人有買league pass或者sports2live嗰啲睇直播？

白： 射唔入 咪入樽

agg咁嘅款真係好心痛

兩邊第三節都未過10分

League pass 抵玩，$600 80場波一季

clutch air 3

馬刺生性PLX

美國pizzahut 5.99 屌你香港50蚊買條邊就差唔多

以前有, 今季連team pass都不了
reddit仲清, 都唔知買黎做乜

白：醒啦仆街！！

白快啲屌醒lma叫佢都入個樽

屌仲要millsap嚟

即刻有

老老柒柒 唔係對面怒炒3分，而家輸緊20分

唔要騰訊logo得唔得

置頂埋唔該

咁馬刺都炒咗好多球啦

上硬top 10

毛巾意粉毒瘤

即刻比人換走咗

白帝同芹菜咁好傾

white:pop你做波比我打好無

毒瘤毛巾意粉 被中出連線

大家個頭都咁奇怪

jokic

Joker air

lma入波了

油雞個3分炒到

自私

agg!!!!!!

LmA is back

on9 換白帝出去
64:59

守唔 jokic

發型交流

lma是咪歸位了？

我都搵咗陣冇水印版，但係勁細張黃豆咁大粒

毒瘤連板都冇

lma係咪搶左bertans個波

希望

燈

金塊唔該繼續鳩射

LMA

LMAAAAAAAAAAAAAAAA

lma

冇咗白腸 ddr

啲板得gay唔夠搶

agg要開無雙了

又係你呀薑生

頂撚住

嚟啦lma

大師兄

agg連得6分

返黎了

趁人地冇手感 搶d分先啦

LA攰到唔想低位鋤JOKER

冇人搶板

而家先留意到topic
冰鮮油雞

仲有成節好撚驚

大師兄返黎啦

無人boxout

Lma終於知道唔洗同佢硬碰硬

joker繼續射3分唔該

咁都拎唔到個板

噸位差好多
會攰

鋤唔撚入

無左ddr順返晒幾多

LMA: 屌，打單核我就識入波架啦

有midrange使鬼鋤佢咩

倒水刺vs 後追塊

屌gay

搶下d防守板啦

Gay做乜春

gay 做乜鳩

-6

gay做乜撚嘢唔射埋

why gay don't shoot

出線了

有運

唔夠倒

gay轟落去咪啱囉

毛巾又縮入去協咩防呀。。

又要倒了

屌你毛巾做乜撚夾jokic 守好自己隻先啦

以後叫lma大師兄啦
見到呢個名笑左出黎

傻閪

good foul

都冇入到做咩咁高興

屌Milsap痴q咗線

又倒

對面又發脾氣

差d變poster

咁開心做咩

士氣foul

無入都可以打飛機

仲要dunk塊紙板

醒未

屌，而家啲人炒樽都咁大支嘢

意粉食屎

唔講以為入左

莫使金樽空對月

又倒水

咪燈

意粉劣到

仲要炒埋罰咁大支嘢托呀

點同白帝比啊

意粉jm9
射你既三分啦

得翻4 fun

四分

最後幾下係垃圾

屌你老母gay空晒唔比

4分波
molamola

belineli上哂腦

屌4分lead到幾耐

唉屌

未比人炒算係咁
作客都預咗無

傻閪ddr屌你老母呀

毒瘤成日都有呢啲波但係好少做postrr

熄直播了，再見

倒剩四分
假希望

DDR 請坐低

DDR今場真係

死返西波龍啦撚屌

最後幾個play真係垃圾廁本色

媽啊ddr生性啦！1on1就鋤佢老母啦

意粉派幾球膠lma有態又逼佢落去搶板

q3 13分

Ddr垃圾到

金塊班新丁腳震左大半場開始定

已經慣咗睇DDR 係咪絕望

呢場輸就等4：1淘汰

垃圾兄弟會

做乜咁講自己

屌你老母ddr

真, 波波想點

ddf

DDR: 唔打了，腳軟了

你好似俾咩直絕殺播

老老實實大家都要公平啲
第一節白帝foul trouble上半場lma冇做過野其實都要屌
上半場係靠基仔ddr吊住條命

唔通第四節又要睇clutch time ddr
我唔想撳平安鐘啊

好耐無睇波了
go spurs go

波波做野 唔洗你教

呢到對LMa寬容d

今日d link唔撚掂

你臨尾咪又air ball

Pop: Listen! White, LMA！你哋第四節全勤！唔好諗住抖

其實我都反唔落
屌lma既責任交比大家

意粉你同我醒醒定定

其實應該真係咁做 睇lma定油雞攰死先

始終我都係外來人

救命 pop又出一大四細倒水陣

ddr......

哇屌一睇就見到意粉陷害mills

收Bertans 啦

互相陷害

毛巾

嘩mills

毛巾半飄移

佢地2個成日互相陷害
冇計啦

有雞

啲罰球

ddr jm9

ddr d 罰

入先得嫁

3個team foul

唔好再炒罰啦

foul咪益撚左你囉

Ddr呢下咩罰球嚟

點解個個都炒罰球

罰球都炒 咁落場做乜 已經唔識防守嫁啦

好想睇live go spurs go

ddr柒都唔緊要 打到對面foul trouble就收貨

呢個陣

唉屌 2分

DDR d西波真係唔講得笑

on9仔ddr

DDr手軟了

依個咩陣黎

Denver 4th team foul

唔好呀

有3分了

金塊已經4犯

屌 d hot spot都炒

bertans

毒瘤

毒瘤好波

專業倒水

做到野Bertans

求入啊

罰球要入呀

馬刺比啲油啦

MOLAMOLA

今日啲雞都偏偏地我地

點解唔放白仔 r爆頭

雞塊d foul咁弱智嘅

屌 完全靠對面turnover嚟吊命
自己打到一pat屎咁

刷多個就夠

下球bonus

白仔出場

禾刺加油

10分鐘 4個foul
咁都輸可以4:0

小白返來了

屌 miss1

科！！！！

屌白仔又犯咩呀

迷科

foul乜撚啊

forbes

屌 又倒

唉毒瘤真係唔撚掂

佢一早企係嗰度。。。

白帝一出返嚟又多一foul
明明等佢carry

白腸

好彩金塊啲罰球一樣垃圾

毒瘤手緊唔敢射

兩隊啲罰球

下線真係okc玩哂
垃圾雀走去攞第5真係傻仔

收ddr把啦

唔係吹bertans?

屌 role player救世界

只要頂到lma出返。。。。

所以我哋真係好需要一隻後備PF

其實一個黑人叫white，啲隊友會點諗

DDR係到就好唔流暢

我覺得需要中鋒多啲

4分真係2round可以倒曬..

一個鐘意女人嘅都叫gay啦

吹左
ddr:foul乜撚呀on9
球證：吹白腸呀
ddr：哦乜係咩

咁呀gay叫gay唔通真係gay咩

屌 人地開始認真啦

可唔可以收毒瘤

ddr終於入

DDR

How about Green?

又foul 乜柒

又犯 屌

點撚樣back to back foul啊

其實有冇人姓sandwich

無掂到都foul

又miss

DDR同毒瘤唔可以同場

鬥柒

炒罰 ball don’t lie啊！

Green應該都幾green，sor 膠下

miss晒

又炒

10/16 13/21

冇啦冇啦冇啦

屌 對面3分黎料

三分

成場吹吹吹 好撚悶

lma今場cold到

molamolamola

Ddr好波呀

對面黎料

醒了

想死 咁都入

西岸最廢match up

出gay收毒瘤啦

黎了黎了

反正都係命中低 不如俾毒瘤

塊開始醒了~~大獲

agg快啲開無雙啦

頂撚左三節都算係咁

DDR cold d

14號球證出名垃圾
pop喺常規賽都屌過佢幾鑊

白帝是否登基就睇今日

佢今日都收皮仔

唉

好緊張。拎到一場作客好重要

你地用緊咩link

ripple for sure

拎到就唔洗比人swept

我轉返去buff, 快少少

冰科

科我唔反了

點解仲Bertans

科!!

反科又豬

ripple開時少好多廣告

威左陣

白腸俾人硬食

即入

lma 個floater 慢到

Gay都好過佢

冇啦冇啦

冇了

冇啦

1分

仆街

mola

ddr開單打mode未

又計錯分

ddr吊命

bertans!!

多謝 jokic射3

屌你老母

屌左咁耐終於入

毒瘤！！！！！

每入一球都好牙煙

in Bertans me trust

！！！

Go spurs Go

bertansssss

一早應該要咁

j到出血

差d 想屌毒瘤咁遠都射
好彩入

仲頂到

呢個match up 應該會係最刺激

毒瘤啲clutch shoot真係有料到

bertans會戰勝歸來

大心臟

我有啲頭暈

真 球球都好驚

jokic今日3分真係救左我廁

bryn forbes & bertans 兩個三分吊命

次次塊咬上黎又拉番開

平安鐘！！！

塊第1場明顯怯
如果之後正常番就不敢想像

對面3分讓左半場

3分

唔樂觀但係
6分波 3分世代下同冇lead冇分別

所以今仗絕不能輸

即使佢前一百球唔入 我都相信佢第101球會入

原來DDR 10rebound了

其他人睇應該閪波黎

仲有5分鐘 大家個心臟頂住

石匠

止唔止半場
1,2,3節夾埋，3PT%有冇20%?

頂住啊

而家黎輸會好打擊士氣

你可唔可以生生性性唔好派膠啊

打到咁真係唔輸得啦

百屌LMA

油雞都跑到數，拎咗10分

三雙

出毛巾

百屌DDR

下一場大炒格，呢場真係要有

唉屌 對面啲3分黎了

收白仔on9

屌 出毛巾？？？？？

痴線

對面3分射到hot hand喇

收白仔做咩

noooo

大家仲記唔記得reg season 比murray 一追追左12分

pop愛毛巾

pop成日都係咁 我唔明

比返白帝我

波波玩野咩

毛巾都返黎啦

我個心臟仔...

jokic 對牙科都唔比波佢打mismatch

屌睇到心臟病都黎

點解硬係唔出gay
仲要出3G陣比人爆

ok我收皮

我只係記得俾人炒30幾分

唔反毛巾 唔反科 唔反毒瘤了

大家繼續燈毛巾

反你自己先

你無份？

2分鐘有冇

毛巾都做到野

佢地要繼續屌

心臟就頂唔住

你班偽善又話估豬，而家咁肉緊

理性分析 Bertans腳步快過gay少少 3分又可以做到catch and shoot 雖然下半季唔準

唔撚好再廣告得唔得

毛巾打po係唔同d

出gay未呀，
臨尾ddr唔知點解有陰影

岩岩守波 刺全部undersized

迷科無輸既可能

忘勿35秒的教訓

估還估，輸還輸

基佬

唉屌做咩鬼呀gay

on9

DNLM Rudy GAY

反基

屌on9

屌咩基仔

基想點

基佬經常性失板

好撚ON9

做乜撚呀

ddr成日掟炸彈

to ddr

白仔守得咁辛苦

咁樣比人偷

真係屌撚左出聲

Gay又派膠。。今日好多次拎唔實個波

仆街了

唉，無了

Ddr 好波

ddr gay 連續派膠

[url]ddr屌你老母[/url]

又低級TO

又係咁

ddr。。。

DDR開始自爆

DDR clutch time turnover

仆街啦

平安鐘

Gay想點

立刻死啦ddr

ddr 一啖砂糖一啖屎

鬼故：DDR clutch time

Ddr救金

你就立即死

定打啊

2分鐘點頂

快啲完啦好嗎

講個恐怖故事 clutch time ddr

番去多倫多先啦你

頂唔撚住啦

好撚驚

唔好講落去 已經好驚

D PICK勁硬

睇到手振

頂唔住啦

對面Murray著晒火咁

我心臓負荷唔到

個勢完全係似最後俾人反超

DDR 唔好無啦啦發神經

講多個：clutch 意粉

比white la

ddr繼續單打啦

畫面

第二個故事：意粉開波

屌 Murray

等睇最後一分鐘派膠反輸

100% ball

俾個波白帝玩好嗎…

屌要豬了

cls又要㩒平安鐘

屌，呢分半鐘好難頂

DDR咪再單打

唉 仆街

唉仆街

Molamola

想喊...

終於緊張番少少

Gay又多手送比人，唉屌

支持ddr繼續單打

屌原來Pop有剃鬚
係咪認真mode

gay？？？

白帝都turnover

屌 比邊個都死 個個都派膠

white最後明顯緊張

又要clutch time 平安鐘喇
oh mama

放我落場好嗎

塊最後兩分鐘落後5分game 既勝率好高

訓醒睇比數, 屌你西波龍真係始終如一

單打之鬼

唉 gay

好撚不安 個個都信唔過

單打勁撚到

塊3分波柒成咁都仲係差1

睇到J都震埋

倒水廁都一樣倒

d rebound 同我一9樣

一緊張命中急速下降

好掛住clutch time manu ginobili

屌住呀！！！！

個個 pick都係咁，
ddr次次引夾都唔俾la...

功虧一簣味濃

DDR個球打慢少少都好好多

開定新po啦
唔想屌屌下ddr cut左

我有懷疑係咪white block佢先想接

LMA最後分半鐘可否入個zone開無雙mode

LMA Good Steal

屌 兩個chance

唉 仆街啦

DDR我屌你老母

good reb

一早俾ddr啦仆街

po ddr

DDR 射預咗唔入

唉ddr

要比人絕殺了

我真係唔掂啦屌

屌1分lead

完

呢球DDR

絕殺

ddr我屌你老母

點解唔比LMA

比人絕殺

完 輸左

9成俾人絕殺

屌....

劇本準備上演

好撚廢 咁都叫STAR

屌我老母

唉屌咁攪真係豬

輸硬

好撚緊張 差一分

99% 比人絕殺

唉屌...要被絕殺啦。。

開定下個po啦刑天

我屌~~好撚驚啊~

DDR既西波龍基因帶埋去馬刺

垃圾刺 一定輸

屌耐唔耐睇一場個心就跳得好快

練左成季clutch都係練唔成

13秒。。好驚。。。

練左成季膽結果得個桔

標題: 比人絕殺

頂到！！！！！！

冰科.. 好想贏

ddr 爭氣啦

好心DDR就咪再射啦

贏

執左個關鍵板都算好啦

百屌成才

哇屌

佢兩兄弟係咪互屌過屎忽

好撚好笑睇到d回覆

lma個板

關鍵ft

好彩

好波！！！

頂住啊！！

屌好彩炒姐
murray 空撚到

要入呀

頂住

我射都入

murray又係空晒放生

lma rebound

竟然唔係比今日上身既harris

贏了

lma撐住呀

又俾人PNR

對面空晒都炒

放生賭運